唔該今屆班區議員唔好做一個稱職區議員

見到D教區議員點做好地區工作嘅POST我真係覺得好痴線.要明白今次選贏大部份人都唔係希望你地區工作做得好而選你嫁,破壞政府同建制管治先係選民最大意願,相反如果做一個好嘅區議員即係協助政府有效管治,實質上就係拖抗爭者同前線後腿.所以唔好再諗住搞好地區工作了,全力支援抗爭先係當選非建制區議員最重要工作.

拉

戇鳩

問你一個問題,如果有示威者堵路,區議員要服務當區居民,咁係咪要阻止示威者堵路確保當區交通暢通??你仲未發現有根本上身份矛盾咩??

on9

On9你見堵路建制區議員又有做嘢咩？斬唔撚係區議員負責，你連區議員嘅職責係乜斬未分得清就衝出嚟出post都唔知你係真膠定假膠

屌，拉

清路障係班狗做既
關區議員咩事
佢地做既係民生問題
就算交通有問題都應該佢地同運輸處協調
點解要阻止？

你咁既思維 包佢地4年後一定88 地區重新染紅
做好地區工作 幫足手足 民生無小事 民主要堅持
俾班藍絲睇 講民主都做到實事唔係大隻講
做好地區工作同全力支援抗爭無衝突

岩! 今次真係要令奶共派永不翻身
佢翻身成功 又唔知又要等幾多年
議員暴力真係十倍還返哂俾佢地
但自身既地區工作一定要做得比佢地好
知己知彼 百戰百勝
社區開花 指日可待